{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_018249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "보령문화예술회관"
    },
    "text": "保寧ムンファイェスルフェグァン\\n\n忠清南道保寧市に位置する、代表的な文化・芸術施設です。2007年現在は、保寧市が直接運営しています。施設は、1999年に工事が開始され、2002年に開館しました。敷地面積は1万6942㎡で、地下1階・地上4階建ての建物です。施設は大公演場、小公演場、展示場、教養講座室、そして付帯施設で構成されています。 大公演場は、面積726㎡で、オペラ、ミュージカル、コンサートなど、様々な舞台公演が開催できる多目的な空間です。客席数は820席です。また、主舞台の他にオーケストラピットと左右側面舞台を備えており、舞台中央にはリフトが設置されており、素晴らしい舞台設置が可能です。楽屋は4室備えられています。 小規模公演場は、面積275㎡で、200席の客席を備えています。こちらは小規模な公演や発表会、セミナーやワークショップの開催に適した空間です。また、1室の楽屋も設けられています。 展示場は、面積360㎡で、美術作品の展示会など、様々な展示会を開催することができます。教養講座室は112㎡で、約70人を収容することができる講座のための空間です。 また、外部には約100台の車両を駐車できる駐車スペースもあります。2006年には計165回の行事や公演、演劇、映画、展示会が開催されました。 保寧市役所の近くに位置し、星州山やテチョン(大川)海水浴場なども近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "保寧市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この施設はどのような施設ですか？",
            "answer": "文化・芸術施設です。"
        },
        {
            "question": "この施設はいつ開館されましたか？",
            "answer": "2002年に開館されました。"
        },
        {
            "question": "施設の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "1万6942㎡です。"
        },
        {
            "question": "大公演場の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "大公演場の面積は726㎡です。"
        },
        {
            "question": "大公演場の客席数は何席ですか？",
            "answer": "大公演場の客席数は820席です。"
        },
        {
            "question": "小規模公演場の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "小規模公演場の面積は275㎡です。"
        },
        {
            "question": "小規模公演場の客席数は何席ですか？",
            "answer": "小規模公演場の客席数は200席です。"
        },
        {
            "question": "展示場の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "展示場の面積は360㎡です。"
        },
        {
            "question": "教養講座室の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "教養講座室の面積は112㎡です。"
        },
        {
            "question": "この施設の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "保寧市役所の近くに位置し、星州山やテチョン(大川)海水浴場なども近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 272
    }
}